香港要有希望，只能等班廢老死哂

最老，最惡果班唔可能活多過十年
佢地遲早歸西
一死，我地就有希望

到時你咪係個廢老law

其實…到時你就會成為你而家討厭既廢老

太慢

咁你慢慢等